我細佬個小學老師

小弟我聽日考寫作，臨時冇塗改帶用，就問細佬借黎用一日
個唔知乜撚老師戇鳩到
塗改液唔撚比用，規定要用塗改帶
想當年我淨係問隔離個同學借
今時今日竟然有依啲老師存在
從來淨係聽過冇帶書會比人話，都未聽過文具都會
仲要細佬驚死會比個老師發現，冇帶咪冇帶囉，條友鬼會上堂逐個check咩
最膠係老豆老母 話咩借左咁佢用乜呀？
CLS

DSE用塗改液scan卷會睇唔清楚

所以樓主就因為無塗改帶用而開post ？

Btw 咁樣做法好難咩

?

sorry lo

講緊個小學老師唔比學生用塗改夜

液

咁都係培養佢用慣塗改帶啫，我中學老師都唔俾我地用塗改液

聽日考完就去買！

考場門口問女同學借，開始一場甜蜜邂逅

on9先用塗改液